(推到收皮) 全民抵制新網購＜重光號＞ ，全力支持光時發展

無啦啦搞個新網購出黎搞鳩光時博咩? 光時已經做唔掂，仲走出黎分舊餅?

咩嚟？無聽過

Push

居心叵測

遲人起步半年，見有哂model有哂市場就想分一啖人血饅頭
連d條款用字都抄左八成

貨品似足8成

當光時condom?

推

有哂model?
邊樹有
睇過?

第一次聽人叫人抵制黃店
您撐中共？

光時企都未企得穩

第二間角色同佢好大重疊

係有咩原因同光時合作唔到（？）

如果唔係好似兩間合作左先好wor
集中谷一間穩陣左先 而家光時缺少物流去派野（？）

係怕偽黃。。之後佢賺到笑姐。。谷光時好啲。。

雖然比我一個感覺係發災難財
但睇定d先可能好野黎

起碼係港貨黃店

仲要到時買野既人 地址係哂佢手上
睇定D係咪真係同路人再幫佢都未遲

你又岩

光時本身的營商模式有ｄ不行，比如倚賴義工同匿蹤等，如果是賣Gear都尚可接受，但日用品真係唔做得長。

如果真係同路人既 光時做唔掂佢地取代咁係冇問題嫁
只係個班係咩人都未知 無啦啦有個人開POST話新網購

光時幾時肯出app

最怕係驚佢地食住個勢，發災難財賺返筆

尋日立場出咗篇光時訪問，光時已經好辛苦，點解仲要出黎搞人?

希望光時真係諗下買黃店野，買飯券乜都得，諗下方法賺錢，淨係靠義工頂唔到，暴動手足可能五六年先出返黎，要長遠運作先幫到佢地

恕我直言，光時根本唔係一個合理既business model

如果呢檔野掂
光時應該反而要及時發醒改善

因為同一時間而家吹緊光時個model 唔work
咁如果有人一抄就掂，即係光時有一啲暗病所以搞唔掂

如果本身個model唔work
咁呢檔野都一樣同光時一樣做唔掂

重光號應該同光時合併 跟住將新公司50%股份分比612同星火
由612同星火睇住 當唔夠錢都可以等612同星火幫你地眾籌
又解決左食人血饅頭比人屌呢樣野
管理層出糧當正職都無人會屌
仲可以將黃色網購繼續運作落去

當上左軌道有盈利仲可以捐部份比612同星火 支援番被捕人士